點樣開始第一支煙

同ex分左手

扑完野

心痛。

衞 生 署 綜 合 戒 煙 熱 線 ︰1833 183

hehe

點著佢

去camp

飲左酒

me2個場啲人飲飲下酒食到煙霧彌漫 我透唔到氣又唔想行出去咪食埋一份囉

咁都得

用了一枝煙的時間掛念誰？

煙剷

生活軒難過 你懂得

很
自膠